[法律JJ 入] 推黑警上國際法庭

[url]國際特赦組織香港分會指責警方違國際法

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

剛剛睇到巴打呢個post.

如果想要有實際行動應該點做？

有冇法律JJ 知道？究竟要由咩人先可以出面告？

唔識都幫推一下

推

香港既話應該要民事索償

集中去隔離幫幫手，多謝大家！

[請推]政府/警方行動疑似違反人權公約與條文？

太費神 亦都無效率
點樣逐個逐個告

佢家下似乎犯既係國際法
用民事搜證告政府應該告到自己破產都未告到